有無發覺拜登無想像中咁奶共？

不但無擺明奶共，仲搵盟友夾實大陸，又無撤銷關稅及制裁。

唔得閒理，要支持viu tv

播完頒獎了

要討論

林家謙贏晒